黑警強行除路人口罩 有片！

痴撚線公司

搶野+打人
位市民有無比佢抓傷？

Push

CLS

追究到底呀屌你老母

推

真係嬲撚到

隻汪汪講緊咩？一齊走？

推呀

算唔算盜竊

push

今日幾單野夾埋真係嬲撚到震

madam唔認自己madam仲要走甩
除口罩
推記者 打記者
妨礙採訪
推議員
太多太多
香港人已經唔可以理做野合唔合法 唔可以理其他民眾講咩 黑警只會變本加勵食住上

去小額錢債 要佢賠番個口罩嘅錢

呢啲都係獨裁既表演

我睇唔到任何一個發達國家既警察可以無視公眾壓力到咁既地步

完全當自己真係擁有制裁人既權力